做緊/做過7仔兼職嘅入一入泥

依家時薪幾多 有冇40
抵唔底做

入你老母泥 土地公？

不！好辛苦

泥你老母

機場鋪有冇得淨係返兩三日早班？
見佢寫53-60